點解瞓教房會出現甲由

間房算乾淨 污穢衫會放埋一籃拎去洗
冇零食 得個水杯
但一年四季仲係好多昆蟲飛入黎
飛蛾 甲蟲 甲由 蟻 都好鐘意飛入我房
相反細妹間房又亂 又多零食外賣盒 又多垃圾
間房行入去反而有陣臭味
除咗四腳蛇之外就冇其他昆蟲
點解會咁

補充返少少 屋企個區比較潮濕
而且特別惹塵

有冇驗樓師講解下

鄰居西你都仆街啦

甲由其實係食人皮

蟑螂傳播的途徑有很多，而並不是一定要髒亂的環境下才會有蟑螂，實際上蟑螂也是很愛乾淨的，蟑螂也喜歡生活在乾淨整潔舒適的環境裏，所以現在很多高檔的公寓、寫字樓里都會出現蟑螂。環境跟蟑螂的生存有一定的關係，但是並不是乾淨的環境就不會有蟑螂。

你間房係咪近廁所多啲
同埋個人習慣都關事
落街前唔閂房門又開窗，
返到屋企喺房上上下連登好易中招

就係因為有四腳爬爬所以冇蟲囉

蠢

啲鄰居好好架 隔離屋養貓 好乾淨

認真？平時我剪完腳甲就咁掉係到

我係呀 房門係正廁所對面
平時出門唔鐘意閂窗 想空氣流通...

哇你核唔核突D

以後唔掉啦

仲話間房好乾淨

得啲腳皮腳甲咋
以為冇菌冇臭唔會有事
估唔到就係呢啲引甲由

總之門同窗一係就全閂
一係開是旦一樣
同埋閂廁所窗，開抽氣扇
包保無事

仲有 唔該剪完指甲扔落垃圾桶啦

CLS...

陣臭味引甲由

蛇仔食蟲我家的神獸

仲要好可愛

我身水身汗油咗道牆
過兩晚佢一句唔該放低幾両要我同佢抆

好大機會係因為佢地係屋入邊搵左個地方繁殖, 建議你將所有少打開既櫃, 包括床版以下都睇一次, 特別係有拖版,電腦附近會發熱既地方. 如果真係搞唔掂你可以試下去日本城買殺它死果類室內氣體炸彈炸一至二次連根拔起.